(突發未fact check)旺角東連儂橋被人跟

代朋友post,佢係旺角東連儂橋附近拎住啲物資行，然後被幾個身穿灰色衫身形健碩嘅男人跟蹤。 未fact check